性先定愛先？

性先,有性先之後先有愛,固為性愛也